罷工LA 醫護 冇人會怪你地嫁

拉闊D睇
你地唔罷工
支那人就會不斷落黎
越黎越多香港人感染

香港醫療冇可能為鄰國14億難民服務嫁
罷工LA
為左支那人 唔值呀

唔洗14億，就係一千萬人嘅武漢都頂唔順

［脫共vs留共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共